《怒》

ｗａ…ｄｉｕ～

廣瀨鈴

你拎左獎喎

噢 忽 噢 yeah

低低地 定 观音娘娘

覺得部係講緊「信」 多過「怒」

见到ｉｎｃｅｐｔｉｏｎ渡边谦先会买飞入场

利申：冇睇过原著小说

聽講幾好睇

🙄

我都無睇過原著 係喺電影節見到呢部覺得幾正 就等佢正式上

Check番原来片长140mins

Btw, 背嚢友劲似一个叫梁颖礼既社运人

樓上用殘體字都冇人屌仲有人同佢討論落去
做乜鳩啊

廣瀨鈴比人搞個part真係
btw屌你老母

一次過block晒兩件唔洗煩

屌你老母大陸狗

广濑玲1998...

Btw，果part明显有propoganda

廣瀨鈴比起<海街>又靚左

妻夫木聰做gay佬好撚似

谂返转头佢果条线边一part有怒